著名獌狗第一風扇 又上電台燈曼魚

屌你老母 年年成億成億咁買人
上到電台話比個占卜師要踢大巴陣
搞到人地占卜師都想笑鳩曼聯

屌你波台冇人聽電台 1d文化氣色都冇